# Backend-Agencia

en este repo se encuentra toda la logica de negocio y el backend
de la agencia de viajes
en la carpeta migrations tengo la migracion que use y configure
como server local utilize symfony server:start

# Eyder Garcia FullStack-Dev